旺角地鐵站個廁所好撚戅鳩

去到一半都未去完就自己沖廁
痾屎痾到一半個廁所好似好撚趕時間咁係咁幫我沖廁嚇到我屎都痾唔出
本身嚟緊m 佢自己沖個陣啲藍色廁所水濺到我個閪 會唔會發炎架
以後唔會再去呢個戅鳩廁所

爛口

pm

我用機場廁所都係咁 隔幾十秒沖一次
係咪我坐姿有問題

我幫你奶返乾淨咪得囉bb

痾得十秒佢就幫我沖本身好急屎 頭先真係對全個廁所爆左句粗口 我會改

我廿秒都無已經沖

你係咪好想奶m血

啲藍色廁所水濺到我個閪 會唔會發炎架

雖然句野好似幾合理，但唔知點解好好笑

真係驚驚地 藍色個啲其實係咪咩清潔劑個類

Yes

絲打

你個閪轉頭會會流綠色汁液出來

留返碗比你

此post 娛樂性豐富！

你好

紅加藍唔係紫咩

pmed 幫你睇發炎

個男廁臭到我唔想入

有時痾屎啲廁所水彈返上嚟 驚有菌

粗重野唔麻煩巴打

門口都聞到

我頭先都未痾完就走左 去第個廁所算

有毛頂住唔驚啦